知唔知稱到皇會點

會稱皇不接

好撚好笑喎屌你